大家覺唔覺 新年歌 有種柒feel

大家覺唔覺 新年歌 有種柒feel

間間鋪頭都播，播撚左廿年都係果幾首，一啲都唔覺好聽

一聽到^年 又過年^ 就覺得好尷尬